是日靚黃小店 乾炒叉燒意粉 熱奶茶

本來想食西餐
但11:30先開
我12點要行山
之後見到間小店茶記有蒸魚完魚飯
但太早飯未熟魚未蒸
最後整咗個炒意好正
杯熱奶茶又好飲
希望大家reply支持下我支持黃店

油麵是正

乾

spk個間?
呢間好野黎，之前開張勁大個pepe油係鋪面，但俾藍絲搞用黑色油畫花晒

濃姐？

是意粉呀詩詩

肥

樓主下次可唔可以推介下價錢比較平嘅餐廳（50-60）
因為有時都唔知食咩好
成日cafe又太貴

炒意粉正

呢間有冇食牛舌

幾錢?

新蒲崗好野黎架

OH!佢整到好油麵feelXDD

乾炒叉燒意

好似好有鑊氣

45

肥仔銘？

叉燒炒意係香港人成功創意食品其中之一

淨係炒意都可以食兩碟
有埋炒瀨就好

香港味道
我唔知係唔係...

咩地點先?我其實好少入黎
你去red rice?

我就係見到牛舌先想去思想共鳴

睇個樣就知有水準